韓國建大巴絲入

相問有冇巴絲讀緊，想問本校語學堂三級合格，本科係咪100%收返？

韓狗大學都係垃圾
我地恒大屌打全泡菜國大學